中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛

返屋企注定鋪塵 去慶節又很愚笨
燭光的抖震 街邊的花燈
示意你這一生乜都無份

diu